Lenovo 機加display card

Lenovo m93p
想加張1060 display card,
因係機箱太細同火牛w 數唔夠大，預左要換火牛同機箱
底板電源係14pin，有冇轉插可轉？
除咗電源仲有冇咩要留意？

謝謝指教🙇🏼🙇🏼

底板：

要用1060就要全部換